[
    [
        {
            "id": 1,
            "link": "instagram.com/redefefm",
            "tag": "instagram",
            "value": "@redefefm"
        }
    ],
    [
        {
            "descricao": " As melhores m\u00fasicas de todos os tempos.",
            "diadasemana": "quarta",
            "fim": "18:00",
            "inicio": "17:00",
            "nome": "Cl\u00e1ssicas"
        },
        {
            "descricao": "As principais not\u00edcias de Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o. ",
            "diadasemana": "terca",
            "fim": "09:00",
            "inicio": "06:00",
            "nome": "Voz Metropolitana"
        },
        {
            "descricao": "As principais not\u00edcias de Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o. ",
            "diadasemana": "quarta",
            "fim": "09:00",
            "inicio": "06:00",
            "nome": "Voz Metropolitana"
        },
        {
            "descricao": "As principais not\u00edcias de Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o. ",
            "diadasemana": "quinta",
            "fim": "09:00",
            "inicio": "06:00",
            "nome": "Voz Metropolitana"
        },
        {
            "descricao": "As principais not\u00edcias de Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o. ",
            "diadasemana": "sexta",
            "fim": "09:00",
            "inicio": "06:00",
            "nome": "Voz Metropolitana"
        },
        {
            "descricao": "Uma palavra de f\u00e9 na sua manh\u00e3. ",
            "diadasemana": "segunda",
            "fim": "11:00",
            "inicio": "10:00",
            "nome": "Devocional"
        },
        {
            "descricao": "Uma palavra de f\u00e9 na sua manh\u00e3. ",
            "diadasemana": "terca",
            "fim": "11:00",
            "inicio": "10:00",
            "nome": "Devocional"
        },
        {
            "descricao": "Uma palavra de f\u00e9 na sua manh\u00e3. ",
            "diadasemana": "quinta",
            "fim": "11:00",
            "inicio": "10:00",
            "nome": "Devocional"
        },
        {
            "descricao": "Uma palavra de f\u00e9 na sua manh\u00e3. ",
            "diadasemana": "sexta",
            "fim": "11:00",
            "inicio": "10:00",
            "nome": "Devocional"
        },
        {
            "descricao": " Uma parte de 4 m\u00fasicas \u00e9 tocada, a mais votada tocar\u00e1 inteira.",
            "diadasemana": "segunda",
            "fim": "15:00",
            "inicio": "14:00",
            "nome": "4 por 1"
        },
        {
            "descricao": " Uma parte de 4 m\u00fasicas \u00e9 tocada, a mais votada tocar\u00e1 inteira.",
            "diadasemana": "terca",
            "fim": "15:00",
            "inicio": "14:00",
            "nome": "4 por 1"
        },
        {
            "descricao": " Uma parte de 4 m\u00fasicas \u00e9 tocada, a mais votada tocar\u00e1 inteira.",
            "diadasemana": "quarta",
            "fim": "15:00",
            "inicio": "14:00",
            "nome": "4 por 1"
        },
        {
            "descricao": " Uma parte de 4 m\u00fasicas \u00e9 tocada, a mais votada tocar\u00e1 inteira.",
            "diadasemana": "quinta",
            "fim": "15:00",
            "inicio": "14:00",
            "nome": "4 por 1"
        },
        {
            "descricao": " Uma parte de 4 m\u00fasicas \u00e9 tocada, a mais votada tocar\u00e1 inteira.",
            "diadasemana": "sexta",
            "fim": "15:00",
            "inicio": "14:00",
            "nome": "4 por 1"
        },
        {
            "descricao": " teste teste",
            "diadasemana": "segunda",
            "fim": "06:00",
            "inicio": "05:00",
            "nome": "teste teste"
        },
        {
            "descricao": " teste teste",
            "diadasemana": "terca",
            "fim": "06:00",
            "inicio": "05:00",
            "nome": "teste teste"
        },
        {
            "descricao": " teste teste",
            "diadasemana": "quarta",
            "fim": "06:00",
            "inicio": "05:00",
            "nome": "teste teste"
        },
        {
            "descricao": " teste teste",
            "diadasemana": "quinta",
            "fim": "06:00",
            "inicio": "05:00",
            "nome": "teste teste"
        },
        {
            "descricao": " teste teste",
            "diadasemana": "sexta",
            "fim": "06:00",
            "inicio": "05:00",
            "nome": "teste teste"
        },
        {
            "descricao": " Voz Metropolitana Teste",
            "diadasemana": "segunda",
            "fim": "09:00",
            "inicio": "06:00",
            "nome": "Voz Metropolitana"
        }
    ],
    [
        {
            "descricao": "teste ",
            "id": 4,
            "inicio": "23/06/2022",
            "link": "teste",
            "premio": "teste",
            "requisitos": "teste",
            "termino": "30/06/2022",
            "titulo": "Teste"
        }
    ]
]